救POLY手足方法

依家啲曱甴封哂紅磡啲路,明顯係想手足自己投降
佢地明顯唔想攻入POLY, 要攻一早攻入咗
而家係一個持久戰, 邊個捱得耐啲邊個就贏
佢地冇可能長期封住紅磡
所以而家可以做嘅就係
POLY手足:
請保持體力同食物等待救援 如非必要唔好再嘗試突圍
勇武:
繼續營救
和理非:
發起和平抗爭 例如絕食 向世界求救
善用twitter對外宣傳

推

和理非都要一齊圍

和理非絕食連自己都救唔到

和理非：繼續準時返工，1點鳩叫口號，2點繼續返工，6點收工........返屋企，完

要逆轉現況，一定要打慘情牌

理大手足應該all in 留守

而加要打持久戰！！

罷課真係成功關鍵

加油啊

而家就好似 berlin blockade咁

Jailbreak 係唔可以硬碰

手足要頂住啊

突報紅隧口港島方勁塞車，岩岩見狗車走左